突發！葵涌邨有小朋友比人扑濕！！！

岩岩未過11點之前有班小朋友係葵涌邨5期樓下嗌口號
點知比人用玻璃樽打到流血 望落15歲到
有埋人證 證明佢打人
當事人都落埋尼證明佢打人
有人指佢拍到有片證明佢打人
佢無連登ac 求大家send片
我岩岩半個鐘前先到現場

終極文宣 對準政權 全民抗共

見到都痛，小朋友有冇事？

記得搵片，但唔好擺上網，自己保存

要私了 唔好報警

私了

我就話打得好

抵撚死

上次銅鑼灣有廢老事，我哋成班上去一拳超人， 對方喊住走

如今你幾百人圍住佢佢冇穿冇爛，所以佢打你哋好

我都支持打9you

C鳥

真係戇撚鳩

C了

如果係我樓下，即刻黑布蒙頭還番兩個樽比佢

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

繼續攞證據拍片影相啦

快啲叫警察拉佢啦

睇佢個驚都唔撚驚，睇死你班友靜係識叫口號

私了啦 你有證據又點 無警察人會幫你 自己幫自己

你唔打鳩佢 擺上來做乜 ？ 大家可以點幫你？

對唔住啊急得制唔記得封

私了啦仆街 再圍個小朋友比狗拉架啦

推

轉個頭就放走
報警無用

繼續愛與和平送你上去見耶蘇啦

仲報警？你懂的

報警=幫對家請私人保鏢

有冇鄰居認得佢啊

我地唔需要警渣
我地需要vigilantes

小朋友有冇大人睇住

痴線
咁狠心打小朋友
佢有冇仔女㗎

私了呀屌

點解仲可以忍手 其他地方咁多斬人事件
今次放過佢 下次唔止玻璃樽 同石頭

AGGER 只有你自己幫到自己 唔好撚再影完就算9數

Mean but ture

小朋友準備入男童院
用頭撞擊廢老

唔私了， 齋圍/ 報警處理反而係受害者被拉

講咗千鳩幾次唔好落街嗌
唔知大家幾時先肯聽

你睇佢閪樣幾串
成班傻鳩，細路比人爆樽都係鳩企，成個樣完全唔放現場既傻鳩在眼內

根本係每家每戶嗌先震撼
你係要落去俾人認得你打鳩你做乜

仆街大陸婆

現場發現數十名弱智傻鳩，歡迎去爆樽
包只叫口號

私了 仲等咩？

因為知你班友係度圍佢拍佢片但其實都做唔到D咩出黎

放走左未

係，真係底次次俾人郁你地先
反正你地都係唔還手

又唔私了
想點撚樣

拍撚哂片又點
講真會仲淡定過你
幾多人都唔怕
香港人就係咁on9
如果差佬會做野嘅
721神早拉哂班人啦
醒下啦on9仔

On9 依家仲諗住搵警察告人？

保護同睇住班小朋友先，痴撚線死廢老

算唔算私了左？ 岩岩係現場

.一睇就知係大陸婆, CALL齊人, 怕佢入後巷私了.

Details

幫手叫私了佢啦 得一把聲唔夠

咁都唔私了

仲拍片???????
證明到佢打人又點撚樣呀今時今日
可唔可以唔好再咁戇鳩諗住用輿論對負呢D 人呀

私了啦 報警有用咩

唔緊要
Natural selection 來，廢物弱智既遲早會被淘汰
黎緊十年全世界都會愈來愈亂，以前左膠時代既遺毒開始滲曬出黎
想生存自然會強起來，弱者你點救佢都終會消失

跣得應唔應

咁大家爽唔爽先

有冇見紅先條臭閪
冇爆江就收皮
有就不完美要改善但可以接受

算私了左
不過應該唔重傷
利申 企得好近佢

都冇傷

企得好近佢又無重傷
左膠？

係 見到成班人跑走

巴打好波

見到本來有人散緊 突然一大班狗 好似上埋樓

點解仲唔私了

見到有狗追人

左膠又害人了

兄弟爬山 各做所長
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

push

頭先有幾個女仔又左膠上身，阻住手足發夢

簡單講 藍絲之所以咁猖狂
係因為我地無威脅
唔斬撚到佢斷手唔會驚
生蕃有生蕃驚嘅方式
就係要惡過佢

除咗私了我冇其他回覆

全對

我唔想睇佢個串樣，我想睇佢個豬頭樣

左膠累事

肯私了未啊

見到有2個𡃁仔比狗捉 但跑得太快D狗追唔切變返行

所以一定要拉開左膠
左膠仲敢返黎阻就無辦法
要打埋佢

成班人拍片，影住佢比班狗護送走，今日我數落都已經係第三個，第一，太子站出面個白衫男拎刀，第二，紅衣男揮刀劈人，劈埋自己老婆，第三，就係呢條八婆，全部都係比警犬，搭哂搏頭護送走。而家香港暫時係冇治安，冇法治架喇。香港人醒未呀？？？？？？？

算私了左 比救護帶走個陣塊面紅晒

Push

係比救護送走 黑警之後先到

落樓下叫口號 要帶返支行山杖。
藍絲斬你/打你 係冇仇報（總有個左膠係附近）

屌，血都冇流一滴就叫私了咗？

上次機場又係咁，手足俾人爆頭，你淨係打到佢擦損手腳，唔係話以眼還眼嘅咩？唔爆返佢頭叫咩私了咗？

道歉！道歉！道歉！

道你老母咩咁多人都唔做尻佢

仲報警on99

俾人扑一咪扑返佢十嘢囉 仲影乜鳩啊

真係on9

好嬲，革命不是請客食飯呀

報警係個8婆自己報 本來有手足拎左把好似刀咁既物體諗住私了 點知比人勸退左

私了呀
唔係就抵你俾人打

唔係呀 果時落雨 唔知佢傷成點 靜係知佢好似比人圍毆咁 之後就有白車 大家就散

個個左膠上身
佢就當然冇事啦

半個鐘啲狗預咗你地會好過份 出咁多架狗車 點知我方只係用音波砲（非物理）

第一下掉鳩佢手機啦
手足肯take risk拎刀 做乜要勸退佢？

事出突然見到好多人口罩都無

爆頭 、仲要爆玻璃，只係道歉就算？

我都想扑下啲左膠

笑死，候報警

唔算圍毆既 總之係有人打佢

屌你一睇就知係大陸喱嚟

唔該自己拎定口罩，衫，武器傍身，唔好左膠上身，唔係就抵撚你死

其實個到有個cam位 有機會會影到 不過好多人都怕事咁打

講左幾耐私了

香港人咁弱唔還手唔係第一日既事

樓主，我聽嘅版本係：
賤女人打15歲女仔嘴角，然後大家圍條女人

爆玻璃係早少少另一單，有廢不滿阿婆（帶住玻璃樽）叫口號，推撞之下玻璃樽跌爛咗

唔係同一單，流血係個阿婆

全部都係警犬護送走，搭哂搏頭。相反你睇返我地手足，全部比人打至重傷。香港人，你認為咁樣都仲係有法治，我都冇嘢好講喇。

爆頭既係第2個 一早唔知去左邊

你好賤，但講得好撚中。左膠累全家

可憐人自有可恨之處

所以差佬係咁卜濕你哋，甚至當你面卜死人，你啲人只係會拍片+叫黑社會，黑社會，黑社會…

有廢老不滿

唉，希望啲手足可以全身而退
藍屍真係大撚晒，殺人放火都冇事

「要人要人」，叫成村人落去圍佢，叫佢道歉......大家可以洗走啲左膠基因嗎

對家惡撚到c9都出埋黎玩，仲要爆樽....仲要爆完人樽夠膽自己報警先

[核彈] 警暴實錄（截至831）最齊版本，請廣傳！！！

我見到有幾次追逐 希望無手足比人拉

呢度啲小朋友講就天下無敵 做就無能為力 有事重得閒影相就算把啦樓主 見到你班人咁冇用連幫都唔想幫對家冇武器又唔敢還拖自衛 記住係自衛 打到咁上下見到對面冇能力威脅到你性命安全就好收手 明既人就一定明我講咩 唔明就繼續影下相放上黎連登放上ig fb啦 比你點左相其實隔一兩日都唔會有人記得 連登仔9成廢柴只講唔做
歡迎咁多位負評我 講事實預左比班廢柴屌鳩我

有冇私了先?? 打到佢仆街啦起碼

左膠人多命賤，打柒幾個都影響唔到大局

其實真係講得岩 2019年仲拍片報警

扑人頭果個係咪成日喺樓下捉棋聚賭果班廢老呀

有理冇理 之後要狂投訴聚賭

現場見到15歲當事人冇流血

仲影 仲唔打鳩佢？戇撚鳩？

利了啦屌你
拍片報警會比黑警鋤返你毆鬥, 禁錮, 非法集結, 有武器, 襲擊, 襲警, 乜撚都得

私了啦 仲影

相由心生

在場只圍報警左膠都係幫兇。
只要有一個廢人打完人，被制裁賠錢又好，重傷死又好，咁就震懾到廢老。
圍佢報警係唔會令到佢驚，最好笑幾個月甚至緩刑，但變殘廢就驚驚啦，一黎保險未必有得賠二來成本高。

推！

私了 唔洗報警

屌，私了啦
講撚咗咁耐
冇一次做到

今次做到

手足爆佢

私了啦屌,講撚咗幾多次,仲on99咁報相上嚟把閪咩

佢打完人就好安全咁樣，

一個人留住你十幾個人

仲要咩都唔洗做

就有人叫埋警察嚟拉你

仲要影埋相上fb 可以收安家費

又可以sd比 fd子威威

講咗成個鐘私了都冇做嘢

利申有同學住樓上食緊花生

細路而家點樣

pish

私了！

私了，巴佢兩巴

打臭佢啦屌，叫兄弟唔好影住，私了左佢

how?

咁鍾意爆玻璃？
下次捉住條臭閪喺塊面劃兩刀吖嘛

我想刪post啊 唔想害人 求大家幫忙

私了最好

條友call救護車 唔知佢傷成點 9成扮暈

report自己

唔好再報警啦

c了

香港人係咪真係善良到呢五年都仲未學識真正嘅解決方法呀？

打鳩佢老母啦私了啦~ 吾撚係諗住報警下話

wa屌真玻璃黎

咩年代呀
仲唔私了？
咁撚多人圍佢 一人打佢一拳佢都收皮啦

一定要同國際講清楚點解我地要搞狗鐵！

btw有冇捉到人

唔係佢扑濕人 佢係摑左個15歲女仔一巴 另一個廢老先係扑濕個13,4歲嘅細路仔果個 白色衫

咁即係無做到野

btw最尾c雀左 跟著佢上左救護車

私了啦

哇屌你老母大陸西
開遮私了啦

響返佢樽啦屌
講左好多次無記者 就熄cam私了

1. 畀細路落街嗌口號
2. 打人個完好無缺
3. 要片但係用嚟報驚

on9 一樣已經夠
依家係on7L9到極點

已經私了左
夢見個阿姐跪左喺到

記住永遠都要私了
班仆街知道咁做冇後果下次會再扑手足

On9仔比人扑都淨係影相
還拖喇
得自己先幫到自己
面對大陸婆都唔反抗
仲點反抗大陸

幾撚多月呀而家?
仲拍片聲援?
片都唔撚洗拍即場一人一拳啦屌你

我認得佢 之前葵芳站對出有攤位 佢係度揸咪大叫自己係中國人

dllm 靚仔都打

企太後 見有開遮 應該有

知你廢咪恰尻你囉～

唔係聲援 嗰陣要佢道歉 佢死都唔肯 有人聲稱拍低左佢打個事主 但依家唔洗啦 聽日貼街招

打鳩個死八婆啦

未見紅做法不完美，但可接受，要改善

終於有次

道咩歉呀?
我叫你即場打撚柒佢呀

私了

不割蔗

見到藍絲廢老
直接斬殺

係唔應該比佢跪到向度架
要訓向度起唔到身
記得拎電話，搵到主謀先無下次又派人黎

721 831

up

Push.

直接私了啦

事主要求 唔係我

佢爆人樽麻，你地應該每人爆番佢一次
同意要改善，但唔接受

已經有人企出黎話朋友係831太子俾popo打死，快推

真係唔撚明仲報咩警？
覺得班狗有咩會幫到你？
唔係圍毆佢圍喺度把撚咩

臭大媽！

圍左陣做左野啦 冷氣軍師收聲啦 發夢現場

到咗今時今日都仲喊報警， 究竟清唔清楚而家到底係咩局勢？

你班仆街肯接受現實未?
你覺得最近一日死咁多人喺巧合?
屌你老母 我真喺唔撚信唔關831事
唔喺831 咁新屋嶺呢?
今日軍營張相呢?武警嚟架傻閪!
醒下啦香港人!

btw 推此post

呢個係上救護喎

聽到證人就知樓主on9

認真，下次可唔可以唔好第一時間拎你手機出黎影?
影影影，影乜鳩?
你知唔知你一拎手機，勇武就顧忌。
你一係自己私了，無能力就幫手遮下/睇水!
你諗返你依家咁易到個大頭，又如何?
警察唔拉人!
你又唔會再搵到佢!
起黎又有咩用?
私了!私了!私了呀!
收埋你部手機呀!

已經打到個女人跪地啦

九月七號下午一點機場見
907 機場 Channel
907 機場 公海
907 機場 宣傳
-- 車
-- 單車
-- 地鐵
-- 巴士

已經私了

好擔心個阿姐
洗唔洗貼尋人搵佢

有村巴打做緊

唔好日日貼呀
佢一定比人割蓆架

同埋圍住叫口號

成撚日旨意人哋print大頭
貼到一街都係又點撚樣？
你呢頭貼 佢嗰頭撕
而且重點係: 肉都無少咁忽

好老實講
而家呢個事勢
無襲犬同攻擊藍屍嘅覺悟
你圍2-3個鐘係做乜？
無可能一直企落去
企到條友道歉跟住握手言和？

其實喺個女人報警 冇街坊手足報警

都唔撚係對應武力

玻璃樽就係鈍器加利器
你班人摑幾下當畢業

私了加公了喇 仲企係度做乜？

今次仲要女人一個，都可以打唔到？

香港民族真係注定滅絕，連隻蝗閪都恰到你哋。

打撚死你班廢青就啱，一離開鍵盤就乜柒都做唔到。

啱，仲得閒影相po 上嚟

旭葵？

請大家做私了大師

又放生呀？

嘔水

好賤呀你有無人性架

左膠就會咁講on lun 99咁

push!!!

講左私了

唔見紅,可接受,要改善

D人係咪驚左打女人?

有冇得民事告佢

呢個時勢，如果依家比人打仲唔識還手，只係識係度叫同報警，只可以講你仲蠢過班藍絲

你地今日對對方有惻隱之心
對家就會有恃無恐
原來扑濕你只係俾你打兩拳 骨都冇斷條
事後只係上下連登叫認住我 念力咒下我死全家

你今日越係對對方輕手
他日對家會對你既戰友越重手
原因無須多講 佢知道冇後果 唔會捉
醒下啦大家 咩叫殺一儆百 對家已經好清楚
我地仲停留緊 發現 圍觀 起哄 逼對家再出手 輕手教訓 俾對家報警/對家安然無恙離開現象

咁多人都無人岀手

打柒佢啦好冇

係街嗌好多廢老廢中坐係到

開傘陣 爆返佢

係屋企叫好啲，落樓下要人多

拉咗個小朋友了

私了啊

咪報警 起佢底就得

黑警咪放人，私了喇

撐警又有錢收
打人又唔俾人拉
反擊成功十隻手指數得哂

點解

好似似私了咗

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

仲信警察真係on9

屌

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

啲玻璃咁撚厚用黎爆人樽？根本上係殺人

葵涌邨最撚多大陸人 新移民集中地